搭火車對面個mk妹傷得好嚴重

見到都痛